如果嗰45個義士真係判暴動罪，唔好再話唔好衝法院，根本三權最後司法呢一權都已經名存實忘

去到嗰一刻，如果大家仲話咩法庭唔應該衝既，諗下香港仲有咩價值，基本上同送左中冇分別

根本已經同一國制冇分別

全民8月5曰大罷工！
五大訴求，缺一不可！
雙普選應要排最頭！

全民黑衫、口罩同頭盔，返工返學行街，唔擺工既日子一齊做，將抗爭帶入生活，保護示威者

光復香港，時代革命！
－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－
想比更多人知道其實而家呢一刻基本上得番香港獨立呢條路，
我知好多人未準備好，我知而家急唔黎。
但係想大家思考下，種下一個思想，唔好屌我住。

而家就算有真普選其實都係under中共！！
咁唔通去到2047再抗爭過咩，西方國家都出唔到手幫你地。
因為白紙黑字寫明50年，西方國家唔好話出手，連發聲既正當性都冇啊

可能好多前人都係到諗點解英國當時唔寫999年！
可能好多我地呢代既諗點解上一代冇去抗爭！
可能好多下一代係2047係到諗點解我地唔直接爭取獨立！！！

2047到時只會都係變返中國，仲要一下子就變，一定好多人接受唔到。

所有問題去到最後只會追究到主權問題，希望大家思考下。
今次搞到咁大真係最後一次反擊同最大力量。

BTW，五大訴求，缺一不可！
雙普選應要排最頭

push

衝區院

會，係我最唔想見到既事

根本要政府、立法會同法院，全部都要換哂人佢

加插行程 要去聲援!!!

而家只係淨低輸同贏 無得返轉頭

港共政府都唔敢話係暴動
班公安就落暴動罪
軍政府果然係軍政府

國務院尋日都只係提“激進示威者”
政府今日即刻用暴動罪告

到底邊個先係不斷挑釁令局勢失控？
司馬昭之心路人皆知
唔好怪點解示威者靜唔到落嚟

標題打錯左，名存實亡

白衣人又唔撚見佢charge?

只有贏 先可以救到義士

呢件事真係想全香港人同佢死過

軍政府established!

如果連司法都揭發俾人侵蝕左，咁真係大獲
一定要救義士

說話笑話
香港司法

然而只有連登仔覺得係咁

你等佢拖你兩三年慢慢審？

除左成個政權推翻，冇第2條路揀

大家都仲存有希望係法官法治身上，而家你連呢樣野都直接同你講係咁架啦，吹咩

真係唔知再係呢所謂法治社會上守法

香港獨立

Push

其實我一路問，班泛民律師去左邊

係咪律師係到就唔會比黑警charge暴動？

有講過定性為暴動？

大家真係思考下，究竟五大訴求去到嗰刻夠竟仲救唔救了香港

關泛民律師咩事？
今朝有4個萬用刀，個官話乜鳩意圖明顯喎
人治啦下話？

港共政府已經無哂辦法
唯有用法律嚇鳩人

救唔救到香港

嬲撚到係咁打錯字，Sorry

判左就俾法院知咩叫暴動

認同

你叫我守法 開口埋口法治係社會基礎，dllm 轉個頭你不斷犯法

球證旁證足協都係你嘅人

唔識法律
有無法律jj解釋一下打唔打得甩

pish

我地唔可以再拖，警察、律政都係佢揸旗，法院有幾多已經染紅？

律政司唔撚係司法部門，係政府㗎。
不過如果告暴動好大機會都係入罪，個官雙手比條法例綁住

突然間團火上晒啦🔥🔥
班黑警，正仆街

條charge 好撚空泛，其實唔洗定性都入撚硬你

推翻政府 先可以釋放返我地由612開始俾人拉左既兄弟姐妹
我地已經冇第2條路

到時再無和現非 變曬勇武

唔好暴動阿

搞到人地無得收工

大家落場休息 先有得去玩

橫掂行出黎已經比人先判

控罪同舉證係律政司同狗既問題

要衝就衝律政司先

狗>政府，完

佢判柒警上訴成功已經好有問題

Doj我屌你老母

鄭若華我屌你老母

個官無得選擇
條例就係咁on9
真正仆街嘅係律政司

屌佢老母 汽油彈都未出 暴動

救人送佢去台灣先啦

打輸就係暴動
打贏就係革命
自古以黎 就係咁簡單
你地懂的

巴士的！

Pish

已經唔可以再守嗰啲所謂既法律

而白衫只係非法集結

有排先審啦

屌你老母

起碼遠距離唔會俾狗打到

毅進仔治港

唔搞法院=畀公信力司法機關

三權分立

推

打市民打記者既狗一個都冇事，屌你老母

六七又暴動
而家企吓都暴動
屌佢老母香港政府

下次真暴動？

呢刻要救45位義士，
612人道支援基金需要大量資金，
同時國際上要Make noise

[728救45義士] #OnionChallengeHK & 612人道支援基金

有人話係fake news

真係行出黎都暴動嘅話
咁唯有真係以武制暴

如果入左暴動 我肯定會出現真暴動

共黨走狗暴你老母咩

判左先再講，因為其實一直見到法庭唔係幫哂政府同差佬，不誠實使用電腦單野已經睇到大把大把車埋去

聲援其實已經冇用 不過我唔會阻止你

PUSH

司法已死

其實七警有兩個冇罪已經係緊你講比面你地而家搞到咁大，唔係反送中運動，分分鐘七個都冇無罪添

唔係馬後炮，我覺得真係會做得出

一撚定要

最少聽日要集結聲援果49個被拉既義士！
一定要俾佢地知， 佢地唔孤單！佢地唔係condom!
一定會搵方法救佢地！

如果真係判左
就唔係衝立會
而係衝法院
會搞立法會 警總 政總
之所以唔搞法院
係因為對呢樣嘢重有少少希望
如果判左
我真係唔知會點
你知啦
班友係顛㗎 呀 呀
嗰班友全部顛㗎

屌佢老母，白衣人一個都拉唔撚到
元朗果日仲唔撚係暴動？

仆街政府與人民為敵

到時真暴動算

地區任搞，高等要玩魔攻嘅自己睇住唔好搞到pp，總審歷史建築就盡量唔好做不可逆嘅玩法

所以話如果真係判左既話，不過而家已經要開始諗定對策同後路

望下七警

起碼年幾後先判

到時都唔知咩環境

唔好亂講啦
咩個官無得選擇？
有無得bail唔係佢決定？

【元朗衝突】四男子涉藏攻擊性武器 官拒保釋：參與集結目的呼之欲出
自己諗下啦
呼之欲出呀

告咋唔係判

發夢唔好帶到現實

無得保釋 咁會去左邊而家

燒撚死哂啲狗佢

將呢單野用暴動罪起訴，721就非法集結果個係律政司，現階段文宣focus番律政司先!!!

咁你可以提議一個方法出黎

唔好亂黎，香港法院制度不乏救咗人既位，魚革都唔係單單都入得成，望晒全部 case 先好講話香港法院冇用。你單睇入咗既 case 就話香港法院唔得係有啲 survivorship bias 。

我諗律政師，控方係想起震懾效果，減少衝擊活動
如果無人驚佢，驚果個就會係佢，但代價可能會好大

[抛磚引玉] 所有連登軍師, 文宣入, (好認真!!)

呢個香港係咪指甲鉗都唔帶得出街?

一早唔係

法律從來都不可信
睇下係咩賦予啲狗同律政司咁撚大權力
仲有啲法官個個都不食人間煙火咁

依家冇人驚了
要charge就要還

衝律政署

佢地係講：其他地方陪你地癲下都得，西環唔玩得

推

不嬲無咗司法獨立

只要入罪

成個社會都暴動

Jury nullification

入左罪既，我地就比呢個政府見識真暴動。

好好睇著

香港事實係冇三權分立，行政長官係凌駕於上

絕望了 一命換一命

好似真係暴動！！

今時今日先知香港法治崩壞咩

如果真係入晒
係時候比港共見識下真正既暴動

我無野講

佢地咩罪都無

我冇方法
只有勇武係出路

未關法院事喎大佬

呢樣真
泛民班人成日自我催眠話司法仲係獨立
根本上一個政府唔民主
司法系統係無可能獨善其身

甘講法 即係要成個政府換

籌錢打到上訴成功為止

見到香港人引以為傲既司法制度搞成咁 真係好心痛
當法律都保障唔到市民既時候 我地仲可以點？

係法治失去嘅地方

暗殺政要、警察
暴動

係時有發生

譬如墨西哥

元朗黑社會又唔見暴動罪

垃圾的香港
真係好撚灰

問左D100同公民黨未
班人實屈你係鬼

巴打係唔係數漏咗禮賓？
仲有凸手辦呢？

7警都走到兩個法院仲有咩用

要救番佢地（之後司法覆核）只有推倒呢個政權！連根拔起壞左既野！

所以話死守磨爛蓆送頭對自己好不利
希望下次唔好再有人死守, 拎到某種political message就要即走喇

氣油彈，土制菠蘿同點火判刑冇分別既時候大家明啦

就算無死守一樣可以屈暴動.....

香港人如果輸, 就救唔到佢哋,
五個訴求, 缺一不可😠😠😠😠

up

唔好衝法院！要救義士請捐錢
基金要留番黎救義士！無必要唔好送人頭

屌你老母下次真暴動

樓主講緊判唔判暴動罪

雙普選，一定要雙普選

痴撚線政府

若果判到，將有V煞制裁

屌, 行下企下又7年
不如殺差佬

香港司法已經無存在價值

不如徹底搞爛佢

中共無主動出兵 驚一國兩制金雞無

我地要搞到一國兩制玩完

大家一齊攬炒啦 屌你老母

屌你老母 13億支那狗
屌你老母 習近平
屌你老母 賣港狗官

屌佢老母

我睇完徐步高單案，知道香港法治早就冇左
根本而家香港就係大陸

無死守鬼拉到咁多人咩, 次次都係守守下有人退唔切/落單/畀人衝散, 之後畀綠衫/速龍砌低

告咋未判

响港共政府之下，法律只要牽涉到政治就已經變得怪異，胸部襲警、煮曾陰權、梁天琦、七子、以至當年除暴go奇案。主場一日仲係港共政府，莫講話效法太陽花運動想還義士公道，就算獨立調查委員會都未必可以盡信。法庭其實已經開始變質，睇形勢法治未必可以守護我地好耐⋯ 其實⋯首席大法官係特首委任㗎⋯⋯ 我地真係唔可以再等⋯

和理非戰線：「真普選」係時候做主菜未？

可以正式發動革命推翻呢個極權

反正後果係一樣 請大家做好準備發夢

成日話要相信香港法律班撚樣潛左去邊

律政司決定㗎
律政司班政府律師搞咩呀
又話政府律師都匿名聯署嘅？唔識內部不合作運動？又話逆權時代？

關法院，關陪審團咩事呀....

咪撚亂鳩咁講啦！

軍政府真係痴撚線

係黑警作為執法者 冇用合適條例起訴白衫人交比司法機構

有錯請屌

你唔係仲信果個肥婆有權決定e d野呀

我相信各位大律師會幫手，如果係唔夠證據都唔會告得入。要知道其實佢地可能係格硬落charge 嚟恐嚇你，但其實可能唔夠料做。大家都知警犬搜證係幾求其。
唔好咁衝動住先啦。

我做好心理準備戰鬥架啦

法官應該判咩 非法集結？

祈求自己被抽倒成為陪審團好過啦

睇黎會好似古代咁上演劫囚車都唔出奇了

同中國一樣，用所謂法律打壓人民。D狗犯罪就叫人唔好因為職業歧視佢，或者法律完全不應用到狗身上。香港法律面前人人平等，早已名存實亡。

唔係講緊鄭若華呢個老妖
就算佢有權決定佢都只會釘死義士
係話佢手下D政府律師呀
佢要告人都要有人準備文件、提交文件俾法庭架嘛
政府律師如果不合作
唔同鄭若華親手打曬所有文件、自己走去法院交咩

true

班法官真係慘
藍絲鬧法官係黃屍狗官
連登仔就鬧法官不食人間煙火

想問8月5號罷工之餘有冇集會/遊行

推到世界盡頭

巴士底監獄2.0

快啲入嚟討論
千祈唔好放蚤入狗宿舍

某程度真係告暴動=香港正式玩完，真暴動肯定會發生

係咪暴動罪呀 林鄭?

係咪咁就叫暴動呀 ?

律政司 細院 全面染紅
暴動咁大罪 唔係直上高院咩

讚成！
雙普選應要排最頭
獨立真係雖要較多條件，但唔係完全冇機會

响港共政府之下，法律只要牽涉到政治就已經變得怪異，胸部襲警、煮曾陰權、梁天琦、七子、以至當年除暴go奇案。主場一日仲係港共政府，莫講話效法太陽花運動想還義士公道，就算獨立調查委員會都未必可以盡信。法庭其實已經開始變質，睇形勢法治未必可以守護我地好耐⋯ 其實⋯首席大法官係特首委任㗎⋯⋯ 我地真係唔可以再等⋯

和理非戰線：「真普選」係時候做主菜未？

律政司

律政個班咩律司嚟

法治 笑話

立即變撚番一國一制啦

咪再拎住一國兩制 司法制度 法治精神

係度打飛機, 好撚噁心呀你班人

所以聽朝9點半要去東區聲援

你地全部夢遊 講緊發夢嘅境象

你就fake

呢個係攬炒嘅終極
但呢個衝完可以做到d咩

三權合作

本身係惡法
根本連告都唔撚有認受性

留意: 拉美隊4人個時係未開始有衝突

據美國《紐約時報》與英國《金融時報》在星期三分別報導，目前在歐洲流亡的兩名香港“本土民主前線”領導成員黃台仰和李東昇已經獲得德國政府頒發難民身份。他們倆人涉及在2016年發生的旺角騷亂事件而被當局控告暴動及煽惑非法集結等罪名，他們在等候法庭審訊期間離開香港前往歐洲。

亂9告人有冇得告返政府警察浪費公帑？

下馬威，增士氣
象徵香港要徹底改革

你有無打過工? 你唔係以為有可能成個department/branch/section會搵唔到一個yes-man下嘛?

吊 你叫人衝法院即係叫人去死 咁咪即係又送頭

屌 你叫人...咪啫係....

中計！

放心，要贏唔使等到判刑果一日

無架喎。但會見到裁判官拍枱鬧人囉。今日先出左一單咋嘛，高級幫辦搜證求其要告人，但點知佢個份所謂證據既報告甩甩漏漏，之後裁判官拍枱鬧主控官同埋個幫辦，姓龍架個幫辦。

當日暴動罪根本大把係事後拉

暴動應該要上高院，高院有陪審團，個官唔可以亂黎

判咗暴動我會好撚灰

罷工係人人都可以做又最低成本嘅行動
想為年輕人出一份力
希望大家可以參與

哩個真

好嬲好嬲好嬲

幾時審

係

45被濫告，係幾百萬市民責任，你地默許濫告發生，從來無迫脅到港共政府，仲學上講齊上齊落，什麼一個都不能少，我教人地人權庇護，轉發既人5隻手指數得出，咁撚樣叫一個都不能少咩？咁只係你班仆街幾百萬人想人地為你地既劣根細膽衝鋒陷陣，但幾百萬港人完全乜撚實際解決既都無做出過效果，只識網上做啦啦隊，屌你老母

一早覺得香港三權分立名存實亡

唔見有暴動

告魚革義士暴動，已經證明係

狗官係唔明趕狗入窮巷嘅道理

唔死守一定拉得少啲先係咪?

已經唔知可以講咩

其實一直唔抱希望

律政司司長< 特首委任
刑事檢控專員< 聽命律政司司長

攬抄最後一步
香港繁榮建基於法治

情況係佢係唔係都會告暴動,
上到庭入唔入,判幾多就後話

推呀

香港法治一早已死！！

仲有人信陪審團係random出黎 !?

咪撚咁天真啦！！！

做實際野啦
啲狗都冇良心 怕咩人鬧

all in or nothing

到時香港真係咩都冇

好想比勇武派抖下，唉

救唔到

巴士底ready

請行使陪審團否決權 (Jury Nullification)

判暴動？
家陣2019年仲沉醉緊係權力遊戲
判完暴動記得實施埋全港宵禁
大把事真係會發生都唔奇

到時候說明係香港講法治講道德只係笑話
全面大規模襲擊警狗, 必須使用致命或致永久傷殘傷害

陪審團行使否決權無需理由

係政權！

一日中共唔倒台，全世界都會受威脅

法國大革命
巴士底

火燒高院

好撚嬲

提堂姐 明係濫吿
衝乜鬼法庭
屌柒doj

香港法治已死
白衫鄉黑又唔撚告

屌

陪審團行使否決權無需理由
陪審團行使否決權無需理由
陪審團行使否決權無需理由

去到判決好可能已經係幾年後嘅事